[山路崎嶇] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

就算食飯都唔放過我，夠竟係咩玩法

明明放低左好多，但有時見到可能係佢新男友like 佢d 相，個心就好沉好掛住佢

唔好咁啦 多啲約朋友出黎
BTW記得嗰陣分左幾日 同fd食飯 又係播埋啲失戀歌 即刻想喊

留名 準備食tea

我無咩朋友

最好會陪我果個去左旅行未返…所以其實我世界根本得佢一個

係間以前成日同佢食lunch 嘅餐廳。係度播約定

無上, 只係唔開心

仲諗住回1001 又爆左

唔錯 借鏡下先

我識人做社工，佢幫我係屋企附近搵到個地區性既青年中心，入面有得長期做義工
或者你搵下屋企附近有無

我都無咩朋友 好彩佢地肯陪我咋

我d偏遠地區 搵區議員義工就有

有幾偏遠

冇人搵真係會好灰

有人搵都未必想出,

你講到餐廳 我就諗起同佢食親都係平嘢 好少去高級啲既餐廳 佢都唔介意 希望下一個都係咁好

高級啲既餐廳 佢好鍾意帶我去, 但我唔鍾意去, 佢會帶我去未去過既地方

我唔敢覆d fd 佢地所有wtsapp 我都無覆
我好怕我徹底崩潰

我都係 我帶左佢去好多個第一次 好可惜

我想自閉

可能因為我地成日見 哈哈
佢成日叫我陪佢食譚仔

其實明愛，青年會，小童群益會成日招募義工，你可以睇下附近有冇依啲機構

自閉幾日啦 最緊要唔好亂諗 有咩唔開心上黎傾啦

好鍾意同佢四圍去 游車河 咦加邊道都唔敢去

同佢會去玩具展會去睇木乃伊

好掛住佢 第一次同佢訓教 佢都會拖實我

同佢申請左通行證

好痛
願那天純屬漫長惡夢 清醒後你我便不痛
偏偏你友善面容 隨刀鋒跌進這裂縫
話我知全部是場惡夢 那些偏激跟衝動
我早捐出所有愛 怎麼你喊著說不用

一間都冇

但我ex依家已經同第二個男仔一齊訓晏覺lu

科學館？個到好好玩 我同ex都去過

我都係

我同佢得一間飯堂 不過係係佢番學日子先會去食

其實好無聊, 小朋友去, 科學野, 物理野 唔係個個人都會成個小朋友咁陪你玩

自己靜下都好 但唔好亂諗嘢

咁遠少少既地方有無

頂 唔好講

仲諗佢做乜？

接近免疫 係有時會亂諗野

係 個次去仲要好多都故障中

我同佢去澳門既回憶就係係咁食野

我地中午成日去果間cafe食lunch ，個個教認得，但而家得返我自己去啦

巴打你住咩顏色線？

好似有間ywca 但係會招仔咩
再搵下先

成日亂諗，個心唔會好難受咩？

紫色 搭多幾個站好似有

將軍澳好似有青年協會，可以諗諗

我好掛住佢 好想send miss u 但唔可以
我唔可以send

唔好send 佢會覺得你煩

我無諗好耐
好在我完全唔知新女點識 乜名姐
無咁多ff

無send 從來都無煩過佢, 我只係等下星期6 send比佢 我就落山山山山山山啦

陪我呀你地

我唔敢再去油塘

咁你都放低左好多

我想搵佢 但我已經唔可以

唔好send 啦 乖, 我地一齊忍住 bbg

寶寶

我係你身邊啦

send嚟做乜 都唔應你架啦

因為佢住油塘 我由青衣坐過去係我興趣

所以咪無SEND 囉 我儲埋1切過SEND

我都想好似你地咁豁達
為左避佢，唔諗佢，我同ex嘅common fd差唔多斷晒耶聯絡咁濟

block都唔會block佢 仲可以見到佢ig sc啲update
嘗試緊當普通朋友咁睇

唔使咁刻意啦 其實傷心幾日會自己慢慢諗通

忍住

我咩都未SEND 過未講過 我係有1次機會SEND

唔好諗咁多啦！揾啲細藝忙下個人會舒服啲架

我開頭都以為我自己都可以咁，但當我一知佢有新target個時，就發現自己放唔低佢。當我諗到佢有新仔個時，個心就勁唔舒服
所以只好用方法迫自己唔會諗佢

唯有於下一段感情更努力 都已成過去

可能你未死心 我就真係比佢撚左幾日之後 就死左條心算 屌

點撚你

我一知道有新女就即刻全部block晒去
無眼屎乾淨盲

我本來都諗住自己有機會復合，但當我知佢有新target個時就下定決心要死心。但有時一諗到拖住佢嗰個唔係我就會個心有啲痛
我估我一忙返就會好快放得低，因為以前失戀我都係咁recover

記得前幾個po因為佢撚我 叫春叫到傻左
個陣啱啱分手 我問佢我地做返朋友 慢慢再算好唔好
佢話ok 跟住又成日話唔知未來會點㗎 係咁比假希望
但係成日又隔好耐先覆我 我會因為係咁等而唔開心
總之可能佢真係對我無曬感情 但係我唔係囉 所以仲係好在意呢啲嘢 想佢快啲覆我
後來發現唔可以一直因為佢頹落去 就開始戒 唔好成日搵佢

好想佢陪我過生日

屌，啱啱分手我個ex都係咁
佢主動問我可唔可以繼續做朋友。
仲會好似平時咁主動WhatsApp 我，但我回左佢之後，佢勁內先覆我

第一次愛人就失戀 真係好撚柒痛

點解我ex唔係你地依d人

我等左佢3年嗰個ex都有咁問過我
佢問 可唔可以用朋友嘅角度繼續關心我 睇住我

唔係先好
起碼佢唔會被假希望你，咁你可以早啲抽身

淘野比佢？

係 當年我都係咁諗佢咪有苦衷 係咪有嘢解決唔到先咁 以為佢睇唔開/仲愛 如果唔係點解唔忍心 以為有機會會復合 原來一切只係我以爲

我開頭都信佢仲想同我做朋友或者有機會復合 但依家咁諗返佢可能係抱住騎牛揾馬嘅心態先講。如果佢真係仲鍾意你，仲想關心你，邊會捨得分手

係 同佢做朋友只會繼續亂ff
所以要習慣唔再成日搵佢

啱啱分手個日我都係咁諗。同班fd講完後佢地全部屌倒我媽媽聲，問我係咪睇得TVB太多

所以我又鬧又屌對佢好衰
終於佢唔再覆我 3年嚟冇覆過一粒字

我真係睇太多 tvb迷

lm

我應該做唔到對佢好衰
所以我都係block鳩佢，等佢揾唔到我算

到底會唔會有一日呢個po既人全部都係山腳bbq

我都做唔到 話曬都愛過

真係好 我到尾個半年似厭左搭車去搵佢
都冇活動可以一齊做
又知佢番工攰 不過我唔撚攰咩

.....點解係你送佢
屌

我都係同佢係中間地方行下之後各自回家

佢做返朋友嗰陣話 其實我地做fd都仲係好啱傾

我sd 過咁點算

佢送我返去 或者我去藍田再自己坐車

準備返屋企火攻你地 請排隊

上黎叫春囉 我無爭取過, 亦都無問過點解

佢無呀

幫佢買野

我好掛住佢

好啦 你俾完佢就要慢慢放手 你可以架 我地都會陪你走過呢段艱辛嘅日子

一定

我知ar

mk仔返黎了
一齊火攻

佢有冇關你撚事
佢都唔要你訓埋身 送上門都係一樣

好叻啊 我之前有一個ex痴撚線 散咗都仲搵我 係咁吊住我 我嗰陣真係辛苦到想死 後尾佢有一日就同我講清楚冇可能再一齊返 屌 散咗唔再聯絡呢樣嘢又係佢決定 好憎以前嘅自己點解唔快佢一步講

散咗就唔洗佢關心啦 佢邊位啊

係囉 講分手根本冇諗過你感受 一秒都冇啊

屌 我同佢都係 佢同我一齊咗咁耐淨係送過我兩次返屋企 我一句怨言都冇

係 呢啲真係好自私 你真係咁缺朋友？ 定你話做朋友只係俾自己良心好過啲？

返尼啦咩

今日有冇令自己忙啲

大家又唔係住得近, 我覺得唔洗下下送既, 寧願對耐d再各自走

有時節日出尼 我都想佢送我返去一次 但佢冇..成日都好晏出尼 又好快走 其實我都係想見佢耐啲姐

佢根本只係想自己良心好過啲，唔想被人話係衰人，只係諗自己嘅感受。佢到最後都係理自己，無諗過你

我都覺得唔洗次次都要送 但可唔可以兩個星期送我返去一次啊

係囉 屌 最憎呢啲人 散咗就唔好理我啦 唔好再話做朋友啦 戀人退後一步 朋友不再啊

佢初初都會送，後期就叫我自己返
宜家先醒起我樓下有車返佢屋企 佢都寧願搭去第度轉車都唔順便送我返去

未返到 好熱

掛住我？

送到我一定送 我好珍惜個段時間 維持左一年左右
間唔時都拖到搭的士

男朋友唔送你地返佢，你地唔會被說話佢聽架咩？
只從有一次被ex屌到飛起後，除非太夜否則都會送

我覺得應份....好基本要做既野之一

佢冇心就緊係唔送你

送去食野地方地鐵站就ok，咁大個人，不如係電話問下返到未呀，仲好過送，你送完我，我又要送返你

i m nothing

掛住你呢個錄音機

其實好多時都係我送佢返去 因為我想見多啲佢

今晚先開機

我之前啲男朋友都有送 幾夜都會送到我去屋企留下 但呢個ex真係.....得兩次

笑撚死

我都覺得送女朋友返屋企真係好基本耶黎，除非夜得濟會冇車走
總係覺得唔見佢上樓個心都會有啲唔安樂

咁嫁咩 你地啲女朋友住好近係咪

如果佢太夜冇車走我都會叫佢唔好送 唉 但佢冇 不過我體諒佢可能攰 多嘢做所以我嗰陣都冇話佢 最介意嘅係佢好撚多女啊 仲覺得自己冇問題

百6蚊的士你自己估幾近

我紫色線，佢住紅色線
其實真係有心送，幾遠都會送

我反而介意佢好多仔 不過又阻唔到 隨緣啦 做好自己咪算

嘩 你真係好 唉 我紅色線 佢綠色線

唉不過都散咗 其實我係絲

唔係近d咩....綠色好多通宵車搭

都係佢冇心姐

我知 順面講埋自己
努力識人等俾人呃

我嗰個都係，男仔fd多到飛起
講過幾次我唔係咁鍾意佢都係唔聽，最後當唔知算

有心嘅話話之黎住離島呀，佢都會爭住送你返屋企

有牛呢

我都講過一次 仲要係平心靜氣講 佢都話

係囉 一句 佢根本冇心 人地唔想送你啊

有分別咩？都係好撚遠
都係個句，真係有心送，幾遠都會送。冇心送嘅話，你住佢隔離，佢都係唔會送

咁又跨左d 去我度住啦

呢個冇咩問題喎

你仲衰

係山頂既尖端呀
個腦自動loop同佢一齊既時光

住咁遠我都心痛佢 我會送到佢上車 如果個地方係近我

站在高地好耐
又要挑戰自己撞唔撞到佢

我好耐未試過
比人hurt 過後檢點左好多

知自己有男朋友都唔會同第個傾呢啲嘢囉

佢又講乜

我都唔明點解我嗰陣乜都忍

佢公司同我公司好近 我又行緊果條路

唔會見到佢嘅

好衰....點可以咁

愛情真係令人盲目

係 唔想咁

屌 你都有忍佢啦 佢仲屌返你 不如掉轉角色啦 你同啲女仔咁傾睇下佢點

嗯 又係見唔到 有諗過 6點等到7點 但

要忍住！依家佢見到你咁嘅樣，佢一定唔show你。你要做返自己，先可以有機會吸引返佢

我諗住偷望佢其實
一諗到可能一世都唔會再見到
我就

其實分左手都一年 但係都係放唔低
之前日日夜晚一自己果陣就會喊 不停喊
喊完第二日又係咁 日日如是
以前佢成日痴住我 驚我會走 到我死都唔走果陣就嫌我煩
以前我有肚腩果陣就話鍾意肥仔 以為就話鍾意腹肌大隻仔
以前話我大男人 成日唔就佢 到我淋晒 咩都就晒佢就話我係毒撚 成隻狗咁

係呢排好左啲 好多野都唔想再知佢點樣
唔好話聽陳奕迅 我依家連聽eminem啲情歌都喊

其實我真係唔想成日諗住 但係個腦根本控制唔到
小小野都會諗起佢 真係好辛苦 好似咀咒咁
如果知道你會因為淡而分手嘅話 我真係好撚後悔同你一齊
因為呢三年半真係太開心太幸福 經歷左太多野
我真係好想有個解脫
點解我男人老狗要咁重感情 咁重其他人點諗
好痛苦啊 我仲點樣可以相信愛啊

男人 係咪真係要被分手先會珍惜 先會掛住果個人

依家諗返，我真係唔知佢有咩優點
我都唔明點解嗰時咁鍾意佢
我本來都放得低7788，係依幾日得閒啲又亂諗耶先諗返佢

怪人

係 佢知你仲掛住你只會仲得戚

冇事架 總會捱過 係佢唔要你 係佢唔識珍惜 佢最多損失

你要活得比以前更好佢先會後悔，佢先會知自己錯過你。
你依家搞到咁，如果仲煩佢，佢只會討厭你，唔會鍾意返你

係佢走寶，錯過左咁好嘅男仔

我諗返起 曾經我放棄過一個好愛我
好想同我結婚既男人 我知到咦加佢都未放低我
佢曾經兩度想自殺

我好感激佢咁愛我，可惜一切太遲
自從同佢分開之後
我同個兩個男人一齊
一個同我真係好似 即使一齊得一個月 分開再咁耐 咦排因為分手 同佢聯絡返 真係好似

之後咦個我用盡我一切去愛佢 結果都係離開我

愛情真係好特別既一樣野

BTW 我信報應

係佢話淡架
我果陣澳洲讀書都仲日日打電話堅持要傾下電話
係佢話冇意思 有事果陣我唔係到 要靠自己
明明好多野都可以同我講 我一定會聽
我叫佢講下佢死都唔講就話分手
我澳洲果陣實習返工 返到屋企得四面牆 得自己一個
平時有咩事都可以打比佢 同佢傾電話 佢又會支持我
但當佢話分手之後我感覺到真係得返我自己一個
果種無助同絕望真係生不如死

我清楚 佢唔會
琴晚發現在自己問題之前

忍唔住係ig 個即時打左

已經唔可以搵佢架啦我

其實你刻意做依啲，佢唔會有咩特別感覺。
係男仔個各度係會覺得煩
反而你要表現出，你冇左佢你都可以生活得好好，你先有機會引返起佢對你嘅興趣

啱！唔好再做呢啲嘢啦乖啦 佢真係唔會理你架 仲覺得你好討厭 佢心諗唔好逼我block咗你 唔好癲啦

好撚煩，唔好成日whatsapp 我，唔好再迫我，

佢係我最愛嘅BB

佢又搵你做乜

係啊 最緊要愛自己多啲啊知唔知 其實我覺得所有男人都係咁諗 覺得自己前度同自己分咗手係咁po負面嘢 佢地會覺得好討厭同埋不知所措

佢仲話你哂曬啲時間

最後今日又係毒在家 聽日先出去自己行

公公一日開兩個post有咩感想

想火攻我哋

準備去韓燒
邊個仲唔肯落山 綁起佢 我攞去燒

垃圾人唔洗留戀

話說 琴晚喺fb出最後一個post
交代左係和平分手 同我會慢慢企返起身
佢有like哩個post
但哩個唔係重點
有啲唔熟但同佢熟過既人無啦啦走黎安慰我
講緊係第一次msg 見都剩係見過一次
係咁提佢自己俾人一腳踏兩船佢都企得返起身乜乜乜
係咪暗示緊提醒緊我啲乜

冇人留戀 想睇下佢下任有幾正多啲
賤人等天收

佢地都睇唔眼，可能

佢地想鼓勵你姐

唉 我唔敢啦 下次有人打得開我個心先啦

帽事既
我ff姐
但如果係真 我可能無咁hurt

我黎打開你心口

我來影相

水抱？

能傷我最深的人偏得我心

但佢對我咁衰我好撚憎佢

player來喎睇來，玩開

我決定為佢做樣野

好賤 不過我咁睇 如果我真係冇鍾意過你 我唔會話比你聽 費事你傷心 費事比你知道你係水泡 好hurt

冇野睇喎

有肥仔ball

無wtsapp 佢啦已經 自從果日

男人點解要咁

你係咪睇住佢拍先 有可能呃你
同埋就算佢唔係player 當你水泡咁已經好衰

我A0唔清楚
但點解要話唔鍾意你？r爆頭

你有冇

我無岀聲佢應該唔知係我

做乜嘢

有

因為佢仆街 講笑姐我唔講佢壞話
唔知點解佢要咁做 不過算啦都過咗去

我愛肥仔波

因為你對佢仲有愛

係 佢好唔鍾意我喊
但一諗起佢唔係道我就唔知可以點

肥仔先正

100蚊渣一次

你想做乜嘢

如果識佢個ex，我真係溝唔落

女仔鍾意腹肌定肚腩

話唔定佢係深愛住佢嘅前度 咁啱你嘅出現可以填補佢空虛嘅心靈 咁咪同你一齊囉 去到後期可能嫌你煩掛 咪分 但就算當水泡都唔好咁仆街咁直接話返比你聽 好撚hurt

波

假設係咁嘅情況 你哋會唔會幻想 佢ex同佢有親密接觸嘅場面

胸肌呢

肚腩

揾啲耶被自己忙下就可以唔諗佢
你愈喊佢愈唔會返黎，所以要生活得好啲，話被佢聽冇左你係佢嘅損失

絕對會，佢個ex唔識靜係見個樣都會諗起啦

未有大隻仔男友

點解 好想減喎

去力威搵啦

小肥我都鍾意，瘦就一定唔鍾意

骨架大，好正，好有安全感

其實我同佢個ex一啲都唔熟，好次淨係撞見過一次，過時仲要未同佢一齊
其實真係鍾意佢，你點會太過在意佢過去做過咩呀

肚腩
佢肚腩好正

佢完全係

我會日日都強姦佢個肚
唔知 純粹覺得好正

係 瘦嘅直接

我係強姦佢個波，好鍾意 好大份好好攬

一摸住就好有安全感

肥仔好受歡迎

咪就係水泡囉

美極既話你要唔要

唔好離開我地呀

仲好，我知佢咁對我，我應該可以再快啲忘記佢

屌 見到你咁 真係好撚感動

落左山就唔好再返上黎

好ball，咩野都會大步檻過

百屌成材喇 我終於有出頭既一日

無啦 我一早都係山腰 不過依家已經落山了

我地轉機啦

gay？同你？不了

點解
我會對你好好 好痴情架我

又好攬

我好大market

歡迎各位絲打聯絡我

唔係掛

好撚認真

恭喜你呀
但我都係下定決心做埋最後可以做既野先

你賣過身？

你有無接受

有咩你仲可以做 之前我乜都做哂 佢頭都唔回
一回頭就當我狗咁撚 到依家仲未開佢火 已經好俾面佢

不了，打冷震

賣

反正都無女啦 去馬啦

賣JJ

你又知我無女？

報到
今日拍拖兩年紀念日

過埋今日，係時候走出來

你有女就唔洗係到mon post

有十條女唔通又同你講咩

又扮A0

著緊身褲

A0求出pool

歧視毒撚？

唔著底褲

出唔到，諗住去越南買老婆

A0 求過一世既人

不了，括約肌頂唔順

唉 其實你再做幾多野都好 心已決既話 係點樣都唔會再回頭

但佢都係無回過頭啊 無啊 係無啊
等左一年 我都覺得好絕望 已經跌左落谷底 唔明點解佢又唔block我又唔del我
成日令我覺得有機會
直到佢搵返我個刻 我終於知道 就算我之前做幾多野都好 都係廢
因為佢根本無諗過同我復合

成個月啦 屌你老母一到星期六日啲傷感真係啤啤聲咁湧出黎

歧視扮A0既毒撚

佢生日我都送野，
八婆：謝謝。我明白你的心意了

無事

要回頭既野 你唔洗送啊 都回左啦 洗乜搞多咁多屎棍啊 講真

好想行出黎，但未搵到自己興趣去做
朋友拍拖又唔得閒應酬我

毒撚一定A0架啦

毒撚都可以出pool架 你睇下食屎姐個4個EX 全部都係毒撚

晒我心機時間

mk扮鍾意毒撚，其實想收兵啫

成班係到扮毒撚，咁我依啲真毒叫咩好？

拿 唔係我講架 陣間俾人問你：你.....未 就唔關我事

朋友都話要理智啲 del哂佢啲野block 哂佢啲野 我一樣野都無del過 理智知道完左 但要迫自己忘記自己深愛既人好撚癲

收皮，同我爭？

其實分左手後送耶被ex,佢唔會覺得感動，佢淨係會覺得你傻同煩

屌你咩 依家係咪得罪你
今晚唔開心啊 今晚唔准鞭屍

傾閒計 之前仲約我食飯

做乜鳩唔開心

係 其實你之前都講得好岩 你話人地點追你 你唔鐘意人地 都會拒絕啦
就好似自己同住EX一樣 你鐘意EX 追佢 但係佢都唔想同唔鐘意 都拒絕
其實一樣既姐 你得唔佢 同時人地都唔會得到自己
唔好死纏難打最好 無謂做到咁樣衰

你可以唔del嘅 你可唔可以控制到自己唔睇先
越睇越傷心

點解唔開心 發生咩事 無爬post

係 其實我都係咁諗 不過自己做左就無悔咁解

咪因爲你囉！

唔知 無啦啦心情低落

我做過咩黎 我講左一句咋喎

係咪又想叫春

太多人叫春

有咩唔開心，咪講我地知等我地開心下

我就係咁樣安慰自己
自問真係唔可以再同佢拍多一次拖 就算點樣都冇可能
我相信我想復合嗰個ex都係咁諗

好down
好想死

做乜

依到唔係嗰個都係到叫春咩？

唔比你死

嘩 而家啲人咁仆街嘅

開post真正目的

啱，如果你真係唔鍾意佢，無論個ex做啲咩都好，你都係唔會想同佢復合

最蠢係事實係咁但無人願相信

工作比小人篤
比賤人飛
同屋企嘈交

無論個結果係點都好
我都想做最後一次
我知我未必打動到佢
但今次係為我自己做
未分開之前一直都諗住訂

無事啦
來到柴灣響我朵嘛，狗衝過來幫你

唔好成日叫啦

聽日咦見
唔想岀街

無事，會大步檻過架

係啦 人地都得唔到我 就好似我得唔到EX咁
所以先揀放手

公公A0戲咁快完

唔好比d柒頭影響心情，又唔係你做錯

事實擺係眼前 唔信都要接受

企係路中心大叫？ 我驚俾人捉咗去青山

網戀來

不如轉台啦 咩台啊你 我張卡用幾年都無事喎

無del 過 佢送既無掉過

原來你都有唔少人追喎

係呀，大叫：公公
我d兄弟就會出現

我日日都唔開心

有 好多個 有速食 識左幾日已經問我可唔可以一齊
又有慢火 半年～一年先同我表白

食屎啦 依家啲人咁撚串嘅咩 我話晒都係客人

我主動約都無用

唔開心係因為你EX姐 人黎 點火

冇事而家之前 係呢排唔知做咩 尤其係我要Google Map嘅時候 佢都會好叻咁沒有服務

你又比佢蝦呀？

你唔夠mk，又唔見有人敢串鳩我

你一定好靚仔

不如你睇下附近既街景圖 再唔係問人囉 你係女人我相信個個都樂意答你

所以無論點我都要做

每個人要接受現實嘅時間都唔同，但依段時間一定唔可以頹，要做好自己

六呎靚仔

我好毒 又7 唔俾係美極溝我架咩

係 嚟人殺左佢

做完就走喇 唔好再諗咁多 盡快落山

你接受我

係 時間真係會過 唔經唔覺 已經一年了

諗住好禮貌啲 唔該前唔該後咁樣
屌你老母以為我好撚好恰 唔係我細妹係我隔離我都想屌鳩佢

成日無上過水 點恰你

算啦
拜拜

本身自己已經係一個路痴 嗰次晨早流流去搵嗰個地方 見搵唔到就係搭的士 因為都趕時間 點知個仆街的士佬唔識路 求其行咗一陣就放低我 同起點差唔多距離但唔係放返我喺起點 想用Google Map睇吓點行 都搵唔到

毒先正 你識唔識野

散左幾個月 近排聽聞佢中意左另一個

一係下次你出門口前 或者前一晚 用電腦搵哂全部可以去到目的地既方法同路徑先
我都係咁 我都係路痴 但出街好少用到Google map 因為要開GPS 好食電
多數都係搵定／問人／睇街景圖(係地鐵站入面睇定先 不過有D地方都會有)

得喇 知你堆EX都好毒

我覺得仲痛過佢唔睬我

屌邊有諗過的士都唔識路 總之就好似好黑仔

拜你個頭，好少事架咋，有咩唔開心我好樂意聽

Google map function唔到，似係手機問題。你仲要係路痴，趁暑假得閒啲快啲整整佢啦

的士司機都係人黎姐 唔識都唔出奇啊 你估渣車既一定要識哂全部路咩
唔好咁諗啦 電話同人問題姐
換左佢就無事

佢依家係講緊 沒有服務 我覺得似係張卡 或者佢電話對張卡唔多敏感 換啦

毒撚難求 唔要mk 同街食女 又瘦又奀

要瘦黎做咩 其實毒撚都可以好MK 好似係

係個電話沒有服務 好似返咗大陸收唔到訊號咁

係周街食女 我係嫌棄佢又瘦又奀
我要真毒

一係張卡 一係部機 換哂佢咪知邊樣唔work

真係毒個D 你唔會鐘意啦講真 好難相處架大姐

卡就換左 但仍然係沒有服務 點解

其實佢揾你，但唔會返黎你身邊個種感覺真係好sad。長痛不如短痛，block左佢可能係最快收拾心情嘅方法

我之前3台唔會 咦加轉左垃圾csl 成日都係咁

電話囉 換啦

食屎啦 好多次 賣閪都唔掂

會唔會有d area覆蓋唔到咪會咁？

記低佢個名 投訴佢

我想要一個好似我最愛嘅前度咁樣嘅毒撚

收皮啦你食撚左屎未

賣都無人想要

發夢幫到你

同你差唔多 之前佢同啲前度一齊嗰陣佢啲ex對佢好差 成日玩佢 我之後同自己講我一定唔會好似佢啲前度咁對佢 屌 佢最後咪又飛咗我

憎佢正常

提供緊方法俾你 竟然叫我食屎

9月中俾定佢先

佢全程背住我 蠢咗添

之前都唔會咁係近排唔知做乜撚野

同投訴科既人描述返佢個背影出黎

要笑住過 唔好俾佢睇死

你問下部電話 你：你食撚左屎未啊 無服務？等我打撚死你

唉 好撚灰鳩

我覺得MK先會咁講野

收兵？

你唔好離開呢個post啦

對人太好，佢到最後辛苦嘅係自己，因為你根本拎唔你期望嘅回報。而且佢又會唔珍惜，覺得你佢好根本就係應份

佢終於落咗山

恭喜哂

可以上黎 洗你地腦同開錄音機

拜拜 唔彩你

你追左幾耐po

電話姐 搞到好似失戀咁 落街食個雪糕 乜都開心返啦

你地唔好成日耍花槍

原來你地分咗手一年

見佢叫得咁犀利 係咪以為佢哋啱啱分手？

追唔切呀仆街

同佢唔係好熟

你依家先知

係因為佢無啦啦搵返我

我剩係想扭轉宿命重遇佢一次

唔走得

依家走啦 因為知道好多野都唔可以返轉頭

好似煩到人地咁 不了

你未拉到我落山呀

仲追緊

我以為佢分咗兩個月度

唔追啦

屌左你個post都未落到 無氣 中場休息

我都睇通咗好多

真係好 我都想要

之前一分左手 就即刻開學 唔得閒理佢
依家暑假 屌佢 又搵返我 真係想問佢食撚左屎未
好似d野全部重演咁

其實佢嗰陣搵你講乜

依家落咗山咪好！真係感動

無 問我最近過得好唔好

我都好想叫春 冇得叫

過得唔好都係拜你所賜

關佢撚事咩

咁咪好囉 俾心機呀

冇得叫仲好

你都差唔多落山架啦

唔好呀 你未錄音

屌 成日唔喺到先有突發事發生

恭喜晒

正想同佢咁講 其實依一年都好撚掛住佢 但係唔敢搵佢
抑壓得好辛苦 但 都係算啦 我諗佢無左我 或者佢會好過好多

我果個點解唔會

唔關 早知唔覆 依家變左撚狗
又要再次離去了

你係幾好既 不過如果佢係鐘意咪係好 唔鐘意就係煩

一齊落山BBQ同染髮

恭喜你
不過唔好遺忘我地

唔緊要你今次上水齊人

唔會 我會火攻到你落山

下個愛你咪得囉

唔好走我哋唔捨得你

無話要走 仲回緊喎

仲寶寶 今日係咪未俾人質你食屎？

其實我都有問過自己 如果佢有一日後悔話想同返我一齊 我究竟會唔會應承佢 其實自己都諗咗好耐 我覺得我唔會同佢一齊返 因為始終都有傷口係度 更何況佢根本唔覺得自己有問題

係 我覺得佢同我分咗手 佢都好開心

過左10月先好無

每到夜晚好平穩
但訓醒又黎料

你已經可以離開啦

下個係佢

你唔好再諗佢 佢唔係你邊個啦

曾經覺得佢真係好好 雖然而家都係
但我哋只係曾經愛過 留一個唔愛自己嘅人係自己身邊都冇咩用

係你地睇唔開先成日叫春 人地一早看開 不過幾自由

唔係佢啦

我捉你坐火箭

開學之後應該好忙 到時可能一日回幾個咁啦

未比人撚屎

冇錯 佢講得分手已經唔愛啦 仲有咩好講放 一個唔愛自己嘅人係身邊係折磨

問佢 食撚左屎未 唔該

係佢都唔撚準要 你下個係佢你會再分手再上黎 跌咗入個輪迴度啊

屌你我冇再叫啦

公公 here?

諗唔通個陣又會再叫 不斷loop

我都係 開學好chur 都唔會成日上尼覆得咁密

佢去左賣

曾經都有諗過係佢身邊做狗 但可惜毒撚連玩具都唔要 再加上點解要委屈自己係佢身邊做狗 好痛苦架

已經諗通 希望自己唔好loop啦

你加油dse啦 到時放左榜講個結果俾我地聽

你今日食撚咗屎未？

如果過多排 仲愛大家 我會一齊返
但咦加 我未ok 我未執返做個人

留名睇下點

做狗何必呢 佢連狗都唔想要啊

係囉 你要調節返心情先

一開頭你會咁諗 但時間慢慢過 直到唔知邊一日 你已經習慣左 無佢係身邊既日子

你好賤

我食飽啦
到你拉其他人落山陪你燒啦

佢份人朋友都唔多個 仲講女朋友

My Love in my heart

But im nothing for him

唔怪得成日都唔上水

咁夜架

佢把口臭過屎坑

正宗毒撚

有無兒子生性病母倍感安慰既感覺

係 日日食屎食得多

唔會有人陪佢燒炭啦

8月都未到
Btw how old ar 你

我開錄音機俾你地聽

2X 好老了
8月好快過

係 一日講唔過10句嘢 未同佢拍拖之前聽佢講嘢都要喺present先有機會聽到佢把聲

原來你唔係問我 頂自爆

搵人陪佢癲

知你最後生

如果有機會既 我會試 只要我仲愛佢
但我會改曬我d 唔好先

嘩....咁都會溝你

搵佢ex啦 一鑊熟

同你地燒雞翼

狗都無得我做呀

好柒啊唔想咁

知道無可能會再見 無約了

加油巴打 dse 好易過 如果唔係話要入u

啱啊 要改下 以更好嘅自己面對佢/其他人

17不知幾青春 想當年我17個陣都無咩壓力 好自由自在 依家都已經中學畢左業幾年

好似睇人死咁

唔好做狗啊！

話唔定佢一陣同你講 不如我哋星期日一齊食餐飯啊
叫春mode:on

依個post既人 最興就係不斷loop

夜晚既我講得輕鬆

佢唔會 你放心 識佢咁耐都知佢咩料

利伸絲打 唉依家都好驚 但依家又無從入手

17 17 18歲嘅愛情係最刻骨銘心架

但連登咁多大人 得自己咁細個

分配好時間
由最弱既溫起先
溫完書 唔明既再溫多次 通哂全部先好做卷

如果我仲係愛佢 我會試 但前題

我根本無機會知 佢唔會搵我主動

唉 佢唔會約你架啦

串ME?

Maths 屌 仲有elective

agger 忘不了的愛

你上水啦

快D推爆個post 咪無人爬到囉

唉 啱啱經歷完一個

咪臭係 死心仲好

加油啦 dse完要上返嚟吹水

唔好再期待啦！

core最重要
elective我都係臨考前一星期先溫 平時有上足堂 有聽書

17歲真好
我都想返返去
做錯過太多

賣完

一定 仲有大半年

無了 已經決定左提前deadline就唔會再對佢充滿期望

2x 啦我都

係 我淨係想maths有2 屌考試次次都炒

12月我應該會死心

屌 我四個幾月俾人呃左三年先放低 真係。。。但應該仲會係我心入邊有位置 冇可能會忘記得壹干二淨

賣完, 為興趣

唔柒唔柒
青春無悔

唔怕 唔好錯落去就得

好快過嘅咋 眨吓眼就完

比少少狗糧你 你咪又係擺晒尾跟住佢走

你真係長情 唔知今次我要幾耐時間呢

有冇野可以分享下

係 睇下今年就知

我都好鍾意佢話掛住我

佢係我動力

不如諗下自己邊到最弱 其實2真係唔難 做岩section A 6成 section B有2～4成都有2

我都唔想 但係佢係我心入面係完美 即使旁人不斷咁抨擊佢 但我鍾意嘅係佢嘅人唔係佢嘅嘢 就係佢毫無預兆咁樣走咗 令到我冇辦法接受

仲等到12月

都話唔會

如果我可以成日陪住佢 狗都無所謂

開動 bi bi bi

我諗住係咁做a1先 然後再操a2

有D太大, 有D痛

有咩好驚
讀書炸麻 最緊要你明點解係咁

18歲同緊邊個一齊我都唔記得

都係嘅 係你嗰一刻冇預計過佢都會走 其實我都將佢諗得好完美 佢上年係我分手嗰陣都一直係我身邊 同埋之前同佢相識嘅感覺係冇人俾到我 我都冇諗過佢會同我散 係我諗得太完美

要啲時間 6月頭散架

係

大咩人呀 只係17歲我係高登姐

以前我教啲數底差想math坐2望3既
叫佢地專操mc同part a
唔好晒任何時間落part b到
但考嗰陣part b唔好唔寫野
你見到咩數計到咩數 諗到啲咩都寫出黎
就算你完全唔識做 但鳩寫都好有可能執到一兩分

都做 肯操就得

我信你。。。。。。就食得屎

真係多戀情

屌你啦 唔走既話我斬手指

屌問下姐洗唔洗咁惡 係囉答一句好難咩 其實我好少問 因為真係feel到

我都好掛住你

雖然你其實無屌過我
次次都安慰我唔屌我

我咪係3年嗰件

其實弱底既話 B 真係唔洗操

仲有大半年洗嘜驚
定d 黎
數學唔難

一路返pt一路上山落山
好驚搵唔返好似ex咁好既女朋友 除左爛玩

係！我校內試partb都會諗到咩寫咩 都有 1 兩分

你食撚左屎未

屌 都係得4個

ON LUN 9, 呢個世界得一條女?

誠信破產 斬晒手趾可以斬咩？

我都係得一個咋

我諗住放棄 姐係3d嗰啲

絲打又自爆年齡

總之我唔走既話 你斬乜都得

屌 爛玩都唔要得啦

期待緊第一個

收到

你地講左啲咩 好撚多野追咁

加油...

好似變咗口頭禪咁囉 有時癲起上嚟連朋友都會問
佢好似將好多事情都複雜化 但其實我好簡單 你答我有 我就會好開心咁收皮

俾心機做兩轉廿年pp
就算你根本唔明自己做緊咩
但只要你記得個題形同步驟無3都一定有2

快架啦

屌緊你呀?講左咩

睇3d 三角形最簡單 個陣我每年既3d 三角形都識睇 仲識做
睇唔難 你睇到就會做到
不過你唔係aim高分就唔好理個D啦
(其實圓形我都唔係好熟 我放棄哂)

係囉 但冇心嘅人係唔會理你

你又扮野

慢慢

多謝公公

我等緊my first love

講真既 數學 明個concept 佢溫曬中五熟曬3 走唔到

上山落山上山落山落山 哩個係上山
咁 落山落山落山上山上山 哩個係落山

咁 上山落山上山落山上出 係咩啊?

數學真係用時間換分數 肯操就一定會有收獲

屌 我聽日就自己去pp 聽日真係開始操 再唔係就後日

對住啲特別口臭嘅人先屌
而家想翻咪好囉
遲吓九月開咗學可能冇晒人
冇人陪我吹水啦

你無曬點覆我地 斬其他啦

圓形嗰啲都好差... 屌立體搵交角嗰啲完全唔知做乜鳩

洗咩驚呢個世界大把好女仔 你識珍惜佢就會遇到
不過可惜大部份人都係鍾意賤女人

我數學好垃圾都2左 冇操過

醒目
唔識都要扮識
你寫幾多個老師就要睇幾多

不過最重要係basic嘢 我basic嘢都未搞掂

唔知 想你計數俾佢睇 唔識唔好理 做哂熟個D先

男人呀 仆街黎

屌唔好當我傻

17 18歲 你要估下邊年喎

first love已經走左啦 second love啦

唉 aim2就得 我唔想因爲數學入唔到asso 自問自己唔會一take過入u

我好想珍惜佢 不過始終都係走左

可唔可以斬你第三隻腳

我都會上尼架

依家拎起枝筆 開始溫書啦
我retake個年 已經勁多dse雞開始係自修室溫(但個陣都係7月中)

邊到有

唔識既望住個答案 倒轉黎諗
由結果一步步諗返上去

係佢唔洗俾你珍惜

你要溫多啲書呀！

唉 聽日認真開始 驚第二啲又溫唔哂 仲有中文

公公撚狗

原來呢度大部分人都係咁後生 以為自己最年輕 最on9
利申DSE

好唔捨得你地

我會開個post叫 講你好好加油，其實拍拖有咩好怕喎
之後等你地入黎叫春

慢慢黎 定d 黎 中文驚咩

中文唔係考緊中文 你唔洗咁擔心 定d黎

你2017？

明知佢已經做到咁絕 點解我仲放唔低 我係咪有病

我哋都係比d ex搞到好似好成熟咁姐
骨子裡還是一個on9仔

好呀

溫書都要透氣
咪逼死自己

慢慢, 咁短時間.....

範文

邊年都喎重要
點計 你都係細過我

所以有時要上尼抖下

比乜鳩

因為你愛佢 你會為佢做好多籍囗
但係得你最熟悉佢

拍拖有咩好怕？唔拍拖有咩好怕？

加油 dse好易過

我等緊佢唱好心分手😭

真係屎黎 你慢慢背

係 啱啱上岸

無佢係身邊 所以怕

唔知點解由細到大好鍾意數學
入到大學啲濕鳩gen科有得揀數讀
A撚左
但唔計hons既屌

背咩 又唔係會考

咁你幾歲啊

女仔key 好難

明明佢做嘅嘢已經好狗公 我仲不斷唸藉口記得佢唔係咁 有時候我都幾佩服自己

鬥老比賽？

我都覺 但預備過程好痛苦

而家咪要背？好彩我啱啱過咗
retake個d 卷5卷3無啦啦合併

聽住淘汰先，差唔多啫

屌 唔係真係要我成篇背哂啊嘛

唔斬 溫柔啲
好似抆蒲公英啲種子咁抆鳩你啲毛

數痴

好嘢 終於有人大我一年

我都覺咁會好崩潰
今個sem有科A但唔計gpa

唉 你就好啦

公公唔好傷心

有範文啊

鳩毛？

精神病

我覺得呢樣嘢又冇乜所謂

正常 因為你對佢仲有感情

笑死

開個溫書post俾你
針鳩住你溫書
加油啊 dse其實都好難挨

仆街 好彩我都係叫考dse 唔係會考

要抄嘅嘢咪多咗囉 抄漏咗卷又用唔到

好驚

嘩 大壓力 係！預備過程好辛苦

我個人覺得呢份卷係靠技巧 唔要求中文底好，知玩法就得

燒毛毛

寫得多字通常就ok

放開啲 會有仔仔愛上你 對你好好架

真係覺得自己係精神病患者

正 日日鞭佢溫書

記多啲例子

唔溫書就火攻

燒晒啲書仲點溫

佢宜家搞到我唔敢拍拖
其實一分手就有人表白過
我宜家對愛情無曬信心 明明上午仲攬住我話好愛我 下午就突然分手

想死

你地好癲 唉 唔想返學 想做舊垃圾算

唔溫 燒你

咁我相信會有個人令到你對佢有信心
只不過呢個人未出現姐 唔會一世都係咁嘅

唔係叫春啦依家

挨完入到u就可以好hea

冇事冇事 時間耐咗會習慣 愛情嘅嘢隨緣啦 會係你不經意間出現 唔洗驚冇

唔好返
我都頹左一年
爽yy

屌 我都唔想溫書 想做垃圾

可能佢係我初戀所以先咁
希望快啲放低

頹得多會厭

做廢青好啊

呢個係咪大話黎？

其實都好似幾chur... 只係可以俾你走堂

咩事

用情深 證明你都係一個好人 好人有好報架

我不知幾懷念 爽到爆

我都覺得係會有好報 上天會預留一個好人俾你

所以我係好人

如果你唔係打算係大學做學霸真係可以好hea
利申 我已經hea咗一年
唔想返就走堂

幻覺黎

block咗咪好！ 快啲落山

上幾日唔係已經俾人block左架啦咩

係 我都見過

講真睇你對自己咩要求

歡迎加入黎被block行列
你可以有藉口更快忘記佢

Gpa唔夠分就死

睇咩科啦
創意科半年無返過屋企

係啊

點解唔叫人幫手拍卡簽到

屌 好撚痛 好似吉左野係手指公

有啊 係我走到連書都唔讀姐

做乜？

唔知 但唔想落床

你可以架！調節自己嘅心態

小心啲嘛

唔好咁頹啦

平時佢會逼我落床

唔好諗佢啦

幾似我之前 咩都諗起佢

唔准再諗佢呀
你依家冇手冇腳唔可以自己落床咩

可唔可以切走我個腦

早啲訓 做下運動少啲諗佢就好好多！

病更加要好好休息啊 唔好為佢搞到又病多次

唔值得架

頂唔順落床剪左

之前受傷 佢一路係我身邊

剪左咩

想填補佢嘅空虛

同佢分開第二日就發燒

仲有其他嘢係你動力 例如屋企人同朋友

唉 我夠係 但佢最後都走咗 呢個世界好少嘢係永遠

唔好再諗之前啦 過咗去啦

唔好捱壞自己身體！

用返同一個方法啦 不如你問佢其實做乜要咁樣吊住人

好攰 我真係有病

俾自己抖下啦 放低手機！

為自己曾經擁有過而覺得開心啦 可能有啲人想追佢都追唔到呢

一開頭係咁架啦 慢慢就會慣

推得太快追唔切

我想開飛行模式 自己做埋無牌機師

繼續睇下viu套前度先

係！我都係咁諗 當初其實係我暗戀佢先 一年後可以一齊返已經好好彩 就算我地呢段感情行唔到尾至少我可以陪佢行咗一段路 呢段回憶都係美好 對於我尼講都好有意義 我已經好心足架啦

係囉 咁講就啱 屌醒佢啦

做完話我聽呀！落咗山都唔准潛水！

層皮

我都睇 屌 當初以為係泰劇 所以先冇睇 點知係香港

好掛住佢

我正常果時都係咁諗 但依加只想換腦 同忘記所有野

俾自己靜下都好

唔好再咁 要忍住啊

可唔可以剪埋我個頭

咁又唔好 起碼有開心嘅回憶

有時諗返以前拒絕過人我都覺得自己好衰

佢係我架 無人可以傷害佢

除非比我更愛佢

你試吓等佢鬧你拒絕你嘅對話 搵佢啲缺點 每次失常嘅時候就睇一次 會唔會有幫助？

( [member]人生只可以開一次
開左無回頭 要交低曬身邊所有野 先開得/member]

上黎呀 燒你毛毛架

我唔想諗啊

落左山玩得太開心

屌 依家先第10集 有排都未做完啊
唔會無啦啦潛水 9月開左學先潛架啦都

我有新目標

成日排住我D毛 變態

拒絕人唔衰！最衰係比希望人有拖住人但係你永遠都唔會同佢一齊
我自己真係好明白得唔到最愛嘅感覺 所以我唔會比希望人 每次我都會同聽人講 我唔會同你一齊 接受到可以繼續同你講嘢 如果你係為咗追求而同我講嘢咁你可以走

返學好啊 唔使做

你有冇諗過佢唔鍾意你 你咁樣做佢只會覺得你阻礙到佢發展下一段戀情？

返學要做功課 仲有好多野要煩 讀書都唔係咁簡單

我哋唔燒架 佢先淨係火攻
我哋遂條遂條掹佢落嚟

你唔好唔上尼啊！！ 唔好唔理我地

刪囇啦 其實我唔敢睇

我都係 唔愛就唔愛 我會拒絕

排你個頭 "犼"住 燒

屌 又要預備dse 又要做功課 chur到仆街

係囉我都冇朋友 得你地幾個陪我鳩噏下

返工要帶老母 仲chur啦

佢都唔會知我等佢
我無得搵佢

依家日日都有上 你地做咩姐
都未開學 係屋企無野做 緊係要上

我都係 可以咁講. 其實佢係我遇過嘅男仔之中最好嗰個 好可惜佢都係走 不過同時間我已經接受咗佢離開嘅事實

我都覺得我唔會再搵返一個好似佢咁既人
同佢既價值觀好相近 興趣都好相近
大家又有自己既目標 明明約好左要陪伴大家 分享大家既人生
點解你要就咁走左去

係 返工仲大壓力

算啦都冇得要求人哋跟自己個套 但係登條男仔唔抵姐 人哋都唔鍾意你咁煩做咩 仲話請人食嘢 好心你就慳返啲錢

唉 我wtsapp冇人搵架 得呢度係我依靠咋

同是天涯淪落人

返工俾人屌 但有錢收
我返學無錢收 仲要俾lecturer屌 一係就遇到killer 俾爛grade
面對爛grade同爛gpa 我好大壓力

有無睇過 用火剪頭髮 好過癮

接受啦 曾經出現過一個咁嘅人 已經要感恩

我呢到都無人理, 年齡歧視

得啦 你地係毒撚嘛 無人搵 知知知

係啊
你哋嗰個九月都潛水 我就變返毒撚

仲有公公

我咪理你囉 我唔介意人哋年紀大架

唉 估唔到大家都係咁

我去溝女啦, 理Q佢

屌 你試過？

邊似得你 速食又有 半年又有 一年又有
偽毒可恥

點會 到時又有人入尼

返工 咦加日日唔知自己做緊唔

邊係姐

係香港 讀書同返工 都好辛苦

我唔係 人地埋我身 我控制唔到

我想搵人吹水 唔想日日都喺度屌打人

你那有女

唉 之後好快出pool

新POST

無得出

屌 想當年好多人搵 依家啲fd大多數遲覆 又冇人傾

1001

係 跟住轉頭又上嚟叫春
啊啊啊 我失戀啊

到時：你食撚左屎未

Im here!!!

我無暑假無開學

係囉 大大下得返一兩個朋友 人哋都未必得閑成日應你

又叫

乜鳩